有冇人知Evernote(Web版)點解咁L慢...

開出嚟用果一野慢唔緊要, 但加個記事打隻字都要delay幾秒真係好過份姐!!!!

想試下可唔可以停咗個auto-sync setting, 但web版根本冇呢個option!

去Evernote forum搵solution, 但個個都一大堆字長到呢.......又全部都只講係iPAD, iPhone果度用慢, 唔覺有講web版度用慢!

唔通係我個寛頻網速太慢, 定係Evernote好渣servers太少呢?!

(利申: Windows XP + Firefox 51.0.1 + 10Mbps broadband)

迫你用desktop

唉, 咁用番desktop囉, 唯有!

你電腦係咪唔夠ram

又唔係用Chrome, 夠畀Evernote用既!

我用web 版，無你講果個打字lag 既問題

os x 10.12, hkbn bb100, chrome 57, 部機用左4幾年

Mac我用Alternote 代替佢official 個 app。幾好用。